1q題 發夢見到佢 但又忘記唔到 估一個男歌手

兩頁開估

李斯（陳國邦）

錯 唔會有人估到

silly

點估啊Ching

btw 咩係1q題

樓豬裸跑吖笨